話曼聯贏到皇緊嘅人唔好同人講識波

英超得小學學界水平
點同西甲比啊

上次都和啦 上半仲要曼聯先開一粒

訓左冇睇 獌大炒鍠幾多粒呀？ 㭍頭

yes 英超=中超😂
有錢但係垃圾🤣

Ching sick ball

正式比賽皇認真踢已經屈機啦，今場獌完全係比人撚狗咁撚